水貨狗唔好以為今日唔落上水就得!!!!

好明顯已經放哂風,今日無乜水貨狗會係上水....
既然你有你逃避,我有我進攻!!!
我會Print哂d文宣,邊行邊痴水貨店門口,遊行路線去到邊我就痴到邊!!!
完左遊行就去未行既水貨黑點,港鐵站口痴!!!吹咩

見post者希望可自行效法

今日上水
明日沙田

人少係搞事
人多就會係民意

暫停所有引戰分化花邊post

黐喺啲藥房一定冇死

好多鋪都係支那蝗開

佢哋唔出黎但都要小心
搞事嘅人更加唔知會由邊度撲出黎
大家要小心唔好分咁散
睇住自己身邊嘅人

我無野講

我地今日光復上水，
聽日一齊去沙田野餐。

運動場好曬
夠鍾先好去
係商場涼下冷氣先

推

Push

飲下寶礦力

小心上水班黑社會。。。

唔行既黑點比較多人..比平時少左n倍